#Nhượng quyền Spa mẹ và bé, thị trường ngách lợi nhuận tốt

Bảo Hà Spa chăm sóc mẹ và bé hàng đầu với trên 50.000 khách hàng hài lòng khi sử dụng dịch vụ. Các dịch vụ Bảo Hà Spa hướng đến là: spa bầu, spa sau sinh, tắm bé, float baby, dịch vụ massage tại nhà…

Vào tháng 7/2019, Bảo Hà Spa khai chương chi nhánh thứ 7 trên toàn quốc, là một trong những đơn vị spa mẹ và bé hàng đầu Việt Nam.

Trong đó có:

2 cơ sở Bảo Hà Spa tại Hà Nội: Bảo Hà Spa Khuất Duy Tiến, Bảo Hà Spa Xã Đàn

1 cơ sở Bảo Hà Spa tại Tp. HCM: Bảo Hà Spa Đa Kao

1 chi nhánh Bảo Hà Spa Vĩnh Phúc

1 chi nhánh Bảo Hà Spa Thái Nguyên

1 chi nhánh Bảo Hà Spa Hưng Yên

1 Chi nhánh Bảo Hà Spa Ninh Bình

##Nhượng quyền Spa mẹ và bé, thị trường ngách lợi nhuận tốt
![Chuỗi nhượng quyền spa uy tín](https://baohaspa.com/wp-content/uploads/nhuong-quyen-spa-7.jpg)

Hiện tại chúng tôi đang muốn tìm thêm các đối tác khu vực phía bắc và phía nam Việt Nam để mở rộng thương hiệu, vì vậy Bảo Hà Spa đang tuyển các đại lý cũng như cổ đông nhượng quyền tại các tỉnh thành khắp cả nước

##Bảo Hà Group và các lĩnh vực kinh doanh

Bảo Hà Spa thuộc sở hữu của công ty trách nhiệm hữu hạn thiết bị và dịch vụ Bảo Hà. Bảo Hà đang hướng đến phát triển thành một tập đoàn Bảo Hà Group, hiện tại đang kinh doanh trong các lĩnh vực:

##Kinh doanh trong lĩnh vực chăm sóc mẹ và bé
[BAOHASPA.VN](http://baohaspa.vn) Chuyên dịch vụ chăm sóc massage bầu, chăm sóc massage sau sinh.

[FLOAT.BAOHASPA.COM](https://float.baohaspa.com) Cung cấp dịch vụ float baby và dịch vụ tắm bé.

[DAOTAO.BAOHASPA.COM](https://daotao.baohaspa.com) Học viện spa Bảo Hà, trung tâm đào tạo spa cho mẹ và bé, đã có hàng trăm học viên thành nghề và hiện đang làm việc tại các chi nhánh của Bảo Hà Spa và khắp các tỉnh thành trên cả nước.

[BAOHASPA.COM](https://baohaspa.com) Website chia sẻ kiến thức mẹ và bé, giúp mẹ có thêm kiến thức chăm sóc nuôi dạy trẻ, cũng như kiến thức trước và sau sinh

##Kinh doanh trong lĩnh vực nội thất ô tô
[BAOHAAUTO.VN](https://baohaauto.vn) Chuyên cung cấp các sản phẩm nội thất ô tô, hoạt động được trên 10 năm trong thị trường nội thất ô tô. Bảo Hà Auto là một trong những đơn vị đầu tiên đưa ra các sản phẩm thảm lót sàn bằng vải da cao cấp ra thị trường.

##Kinh doanh trong lĩnh vực phụ tùng máy công trình
[PHUTUNG.BAOHA.VN](https://phutung.baoha.vn) Chuyên cung cấp các sản phẩm phụ tùng máy công trình từ năm 2007 đến nay. Với hơn 10 năm kinh nghiệm,  Bảo Hà là đối tác lớn của các hãng máy công trình như Liugong, XCMG, XGMA…

Trong tương lai, Bảo Hà Group sẽ phát triển và mở rộng thêm nhiều lĩnh vực, cung cấp các sản phẩm dịch vụ giá trị và chất lượng đến tay khách hàng.

##Đội ngũ nhân sự của Bảo Hà Spa khi bàn giao nhượng quyền

Nhân sự cho các chi nhánh spa sẽ được đào tạo kỹ càng và bài bản tại học viện spa Bảo Hà, giúp đồng bộ chất lượng tay nghề của tất cả các kỹ thuật viên tại các chi nhánh khác nhau.

Đội ngũ giảng viên tại Bảo Hà Spa có trên 5 năm kinh nghiệm đào tạo nghề Spa mẹ và bé, đào tạo hàng trăm học viên theo học nghề spa mẹ và bé.

##Hệ thống quản lý tại Bảo Hà spa

Bảo Hà Spa có hệ thống quản lý spa áp dụng công nghệ 4.0 vào quản lý. Hệ thống đặt lịch spa online, quản lý spa qua ứng dụng di động cũng như ứng dụng website, hệ thống phản hồi tin nhắn fanpage, tất cả đều được quản lý chặt chẽ và theo một quy trình khép kín.

Nhân sự của chi nhánh sẽ được tư vấn, đào tạo quy trình chăm sóc khách hàng, tư vấn khách hàng cũng như quản lý khách hàng hiệu quả.

##Các lợi ích marketing khi nhận [nhượng quyền spa](https://baohaspa.com/nhuong-quyen-spa) Bảo Hà

Bảo Hà Spa là đơn vị thường xuyên xuất hiện trên các báo, tạp trí lớn như Afamily.vn, Eva.vn,  Phunutoday.vn,… Và được giới thiệu trên HTV7, là một trong những đơn vị đầu tiên đi tiên phong trong lĩnh vực spa chăm sóc mẹ và bé.

Chúng tôi phát triển và sở hữu website baohaspa.com chuyên cung cấp kiến thức mẹ & bé có hàng nghìn người truy cập mỗi tháng, giúp quảng bá thương hiệu Bảo Hà Spa cho nhiều Mom biết đến trên toàn quốc.

Bảo Hà Spa sở hữu nhiều gương mặt KOL nổi tiếng như MC. Minh Trang, Hot mom Hằng Túi, hoa hậu thân thiện Đậu Hồng Phúc, diễn viên Lan Phương(trong phim cả một đời ân oán)…

Thương hiệu Bảo Hà Spa tập chung marketing đa kênh, 3 kênh marketing chủ đạo là Facebook, Website, và Youtube. Phủ đều trên các mạng xã hội giúp khách hàng có thể tiếp cận từ nhiều nền tảng khác nhau.

##Nhượng quyền Spa mẹ và bé, thị trường ngách lợi nhuận tốt

![Các Hot Mom thương hiệu tại Bảo Hà Spa](https://baohaspa.com/wp-content/uploads/nhuong-quyen-spa-2.jpg)

##Các lợi ích khác mà nhượng quyền spa Bảo Hà mang lại

Được chiết khấu cao các sản phẩm của Bảo Hà Spa độc quyền phân phối.

Không lo về hàng tồn kho.

Đào tạo miễn phí đội ngũ kỹ thuật viên.

Được cập nhật công nghệ, kỹ thuật thường xuyên từ tổng công ty, không lo vì công nghệ lạc hậu.

## So sánh giữa hợp tác nhượng quyền spa Bảo Hà và tự mở Spa
HỢP TÁC CÙNG BAOHASPA.VN	TỰ MỞ SPA
DỊCH VỤ +SẢN PHẨM	Được chuyên gia từ Bảo Hà Spa đào tạo.
Sản phẩm từ thiên nhiên, có giấy công bố rõ ràng, sản xuất theo công nghệ của viện y học cổ truyền

Luôn cập nhật công nghệ, thay đổi cải thiện sản phẩm, dịch vụ để bắt kịp xu thế của khách hàng

Tự học từ các spa khác hoặc học từ người khác nên không tự tin về dịch vụ
Sản phẩm không có giấy tờ, không rõ xuất xứ, có thể gây dị ứng cho khách hàng

Không cập nhật công nghệ mới, đi sau xu hướng và nhu cầu khách hàng

CHÍNH SÁCH GIÁ	Giá được xây dựng trên sự tương quan giá đối thủ cạnh tránh, giá của từng dịch vụ, sản phẩm phù hợp với khách hàng. Nên đảm bảo canh tranh cao và lợi nhuận.
Hỗ trợ ý tưởng và các chính sách khuyến mãi, căn nhắc lợi ích cho spa và đảm bảo hài lòng khách hàng.

Quy trình CSKH chi tiết, đồng nhất và chuẩn hóa

Tự làm giá và không có sự nghiên cứu sâu về thị trường, đối thủ và nhu cầu khách hàng.
Chính sách khuyễn mãi chồng chéo, thiếu sự chuyên nghiệp và không căn nhắc được lợi ích giữa khách hàng, spa

Không có CSKH hoặc CSKH theo cách truyền thống, thiếu sự chuyên nghiệp

MÔ HÌNH SPA	Được đội ngũ kinh doanh của Bảo Hà Spa tư vấn trong việc lựa chọn vị trí kinh doanh, thiết kế spa theo chuẩn Baohaspa.vn
Định vị spa mạnh về mảng chăm sóc mẹ và bé, làm đẹp từ các sản phẩm thiên nhiên giúp thư giãn khi mang thai và phục hồi vóc dáng sau sinh

Không có kinh nghiệm trong việc lựa chọn vị trí kinh doanh, thiết kế spa nên việc xây dựng spa không đồng bộ trong việc nhận dạng thương hiệu, chi phí cao và không đồng nhất.
Không định hình được làm spa về ngách nào có tiềm năng nên dẫn đến đi vào những ngách cạnh tranh cao, doanh thu không ổn định.

ĐÀO TẠO NHÂN VIÊN	Nhân viên được đào tạo tại tổng công ty để đồng bộ trước khi đến các chi nhánh chăm sóc cho khách hàng.
Đội ngũ giảng viên nhiều kinh nghiệm chuyên môn.

Không có kinh nghiệm xây dựng mô hình nhân sự, nên làm việc kém hiệu quả, không đồng bộ và khó quản lý
Không có cố vấn về chuyên môn

CÔNG NGHỆ	Có hệ thống website và book lịch trên website tiện lợi cho khách hàng
Hệ thống quảy lý lịch book, quản lý khách hàng, quản lý nhân viên, quản lý hàng hóa, quản lý liệu trình, đánh giá chăm sóc (Hoàn toàn do công ty xây dựng nên sẽ update liên tục để phù hợp với thực tế)

Chưa có bất kì hệ thống nào, cần xây dựng từ đầu
Chi phí cao và không tối ưu cho đúng với thực thế lĩnh vực spa mẹ và bé

#QUYỀN LỢI VÀ TRÁCH NHIỆM CỦA ĐƠN VỊ NHƯỢNG QUYỀN SPA
##QUYỀN LỢI
Được sự hỗ trợ từ công ty mẹ trong hoạt động kinh doanh.

Cung cấp và đảm bảo hàng hóa trong hệ thống và hỗ trợ truyền thông marketing trên toàn hệ thống.

Hướng dẫn sử dụng nền tảng công nghệ quản lý spa, hàng hóa, nhân viên…

Toàn quyền hỗ trợ  độc quyền trong địa bàn được bàn giao.

Sử dụng thương hiệu Bảo Hà Spa để quảng bá, marketing

##TRÁCH NHIỆM
Bên chủ đầu tư phải đầu tư toàn bộ chi phí hoạt động của spa.

Hoạt động theo mô hình của Bảo Hà Spa: từ hệ thống, nhân sự, hàng hóa do công ty mẹ ủy quyền.

Bán các dịch vụ và sản phẩm theo giá và chương trình công ty mẹ đưa ra từng thời điểm, hoặc tự lên các chương trình khuyến mãi.

Không đưa các sản phẩm không thuộc hệ thống của công ty vào spa.

Thanh toán chi phí nhượng quyền thương hiệu hàng năm.

Một vài tỉnh thành mà Bảo Hà Spa rất mong muốn được hợp tác nhượng quyền và đang hướng đến mở rộng trong 2019 – 2020 như: Nhượng quyền spa tại Hải phòng, Vinh, Thanh Hóa và Quảng Ninh. Theo đội khảo sát thị trường của Bảo Hà Spa, các khu vực trên rất có tiềm năng phát triển và có biên độ lợi nhuận cao. Nên Bảo Hà Spa rất mong muốn được hợp tác với các nhà đầu tư để mở rộng quy mô phát triển.

Mọi thắc mắc về nhượng quyền xin liên hệ:
HOTLINE MS. HÀ: 098.969.5808

EMAIL: BAOHASPA@GMAIL.COM

WEBSITE: BAOHASPA.VN

FANPAGE: https://www.facebook.com/baohaspa

Từ khóa tìm kiếm: Nhượng quyền spa sài gòn, hồ chí minh, tp.HCM, Hà Nội